# Page 1: Device Basics

Q: How do I reset the device?
A: You can reset it by holding the power button for 10 seconds.

Q: How long does the battery last?
A: The battery lasts up to 8 hours on normal usage.

Q: Does the device support Bluetooth?
A: Yes, it supports Bluetooth 5.0.

# Page 2: Firmware & Updates

Q: How do I update the device firmware?
A: Connect the device to Wi-Fi and check for updates in the settings menu.

Q: Can I use the device while charging?
A: Yes, the device can be used while it is charging, but battery performance may be affected.

# Page 3: Connectivity & Pairing

Q: Can I connect the device to multiple phones?
A: Yes, it can be paired with up to 3 devices simultaneously.

Q: How do I pair the device with my phone?
A: Turn on Bluetooth, open the app, and follow the on-screen instructions to pair.

# Page 4: Device Protection & Warranty

Q: Is the device waterproof?
A: The device is water-resistant up to 1 meter for 30 minutes (IP67 rating).

Q: Does the device have a warranty?
A: Yes, it comes with a 1-year manufacturer warranty.

# Page 5: Charging

Q: How do I charge the device?
A: Use the provided USB-C cable and charger. It takes approximately 2 hours to fully charge.
